好後悔係電信舖頭無問個女仔拎電話

30/10夜晚你係中環買XR，第一眼見到你覺得你好pure，之後同你傾計就覺得你好true，傻傻地！仲問我需唔需要帶野食俾我。後尾你個男性朋友過來搵你，以架好好好....後悔果陣時無大膽d問你拎電話。呢幾個我日日都會諗起你，好掛住你

收皮啦狗公，我就係個條仔呀

以架好好好
樓主up乜撚柒

打錯，係xs

買乜柒都唔知，你話你係咪傻鳩?

買電話唔攞電話你攞個紙袋走？

其實我都好想問你攞電話
但小妹怕羞

又唔係我買

係咪呀

電信鋪係咪send email 嘅地方

呃你做乜姐

DM me留電話